想養貓,問下關於窗網嘅野

是咪一定要裝窗網?
個窗網有冇話要點嘅樣?
全屋都要(廚房厠所)?
全屋裝曬大概要幾錢?
同埋搵咩人裝?定要自己裝?

係
格仔網加膠帶夠方便
要開嘅窗就要裝
睇你要裝幾多
自己裝都可以

另，識淘寶就度好size 自己淘落黎裝
唔識就去十蚊店逐塊買返黎砌

我都想養
耐何屋企人唔鍾意裝貓網
本身冇裝窗花
裝左格仔網幾影響外觀

整蚊網
格仔網真係整到鐵窗邊緣咁 好樣衰

格仔網加膠帶姐係點? 有無相可以參考下?
同埋點方便法? 方便拆? 裝左都開到窗?
同埋裝左屋企會唔會好柒?

屋企裝類似咁既樣既金屬蚊裝，仲有個lock可以固定唔驚主人整郁佢，裝左兩隻一千都唔洗

蚊網會唔會貴啲?

自己買泥裝? 定搵人裝?

搵屋邨果D咩裝修工程裝，係佢度買埋的

yes, 呢D最好, 唔係格仔
又可以趟開一邊

順便隔埋蚊，真係好正

最緊要係開到窗 你估香港人人都可以有乾衣機咩
格仔網平就平 但晾唔到衫

有fd整呢隻 不過都好貴下

泥你老母咩唔識字返鄉下耕田啦

有啲透明嘅 ，唔使搞到好似坐監咁

$180 一隻窗 男朋友自己裝
廳要見人就裝窗花
房就用10蚊店格仔網 淘寶都得
但10蚊店就細格啲 啱幼貓家庭
幼貓就啲闊度唔過1.5" 成貓唔過2"

我廳就係用依隻 個開窗把手頂穿左 要補返
好在平時唔開窗 其實都危危地

呢隻幾錢

點嘅樣?

黎

姐係好易爛? 買幾錢?

都唔算好易既 但見佢頂得爛都驚 話晒都用左咁多年
反而房果隻係金屬網 就好放心啦

你預1000+ 一隻窗啦